唔好再用bitlocker

“Given a Windows 10 system without known passwords and a BitLocker-protected hard drive, an administrator account could be adding by doing the following:

1. At the sign-in screen, select “I have forgotten my password.”

2. Bypass the lock and enable autoplay of removable drives.

3. Insert a USB stick with my .exe and a junction folder.

4 .Run executable.

5 .Remove the thumb drive and put it back in again, go to the main screen.

6 .From there launch narrator, that will execute a DLL payload planted earlier.

Now a user account is added called hax with password “hax” with membership in Administrators. To update the list with accounts to log into, click I forgot my password and then return to the main screen.”

6步就搞掂

要用就用veracrypt

Download：

點用：

push

l

用緊bitlocker有咩唔好？

Lm

BitLocker有咩問題？叫人轉都要俾下意見同原因啦

唔識睇字？

睇文，同埋mixrosoft一早畀晒成個windows嘅源碼支共，建議用veracrypt去encrypt而唔係用bitlocker

咁撚串，咁你又有冇睇啲字呀?

人哋係講緊點樣用accessibility UI嚟bypass個windows lockscreen，隻bitlocker drive只係用嚟trigger個ui出嚟，唔係講緊冇密碼都爆到啲內容

咪撚人貼乜你就信先得架

唔該巴打補充，pin咗

同埋bitlocker並得set password，而veracrypt係有得set password，重可以配埋pin碼

咁係咪關於os問題，一律唔建議用windows

其實係，雖然我重用緊